做緊黨鐵嘅後生仔後生女入一入嚟 想畀啲筍嘢你

我屌你老母查飛狗

老肩

牙絲

小叮

肩子好波

肩仔

都係咁

捉過我幾次了

呢排喺嗰個台唔見你嘅

咁唔好彩。。下次睇清楚有無人丫嘛 我有時見到有黃狗就轉返普通卡

我岩岩第一次俾人捉
我原來見到都有幾個係到用番普通卡入算
點知順手得濟拍咗廢老卡
不過是但，成大半年黎都慳咗唔少
想問下ban 咗張卡啲餘額有冇得拎番出黎？

會ban㗎咩 我捉過兩次都無事照用

會啊，我俾人捉完要換張新既用

我唔使嘅 我兩次都即時畀500佢就走咗